如果愛中国，便不要去投票

我們的祖国媽媽是從來沒有投票、民選這回事的，所有官職人員都是自然而生、要来便來⋯⋯不知好歹的香港搞甚麼選舉，是嚴重違紀的，您支持便是叛国！